睇到元朗既事好興 到底有咩方法唔哂捱打

我覺得我地要諗方法保護自己
防狼噴霧 止汗劑 有冇得諗

有冇真係唔夠膽而想報仇既巴打
我地一齊集資搵南亞兄弟幫手

馨

自製辣椒水

真心咩